大家最想gundam邊部真人化？G？W？seed？00？鐵血？點選角好？

SEED！

W

有咁嘅造型算唔算徹底崩壞？

Seed Destiny

照計G應該最低成本，主要影住真人打拳，冇咁多機械人鏡頭

想睇真人超級霸王電影彈

土門 = 鄭子丹？

年紀丹爺做東方不敗就差唔多

鐵血唔使真人化 香港咪係

00 一早有

0080

真呢？

剎那係咪要搵中東佬拍

咁講嘅話turn a應該好收得

gundam thunderbolt

00故事好

但真人化一定seed最好

因為本身就係偶像劇

偶像劇緊係w啦

邊個著到件背心又型到

可能重拍G-Saviour呢

正
女版

真人化一定崩 全部都唔好真人化

綠背心得佢carry到

講起00同真人化就諗起佢齣輪椅劍擊舞台劇